懇求各位勇武巴打明白， 令警察犯錯甚至倒戈先係唯一衝而又得到民意的方法

上至北京下至林鄭建制一哥都清楚明白拖係上策， 只要其他人忘記/麻木件事， 人少左暴力清場， 再以暴動罪清算就搞掂， 好似2014年咁

今次同2014最大分別係

1. 林鄭， 各局長同建制狗咬狗， 當佢地傾多幾round等中央order好快就會夾好口型， 所以唔能夠拖，

2.毅進警一開始就射頭見血， 激起和理非同部分中間派的同情。當然毅進仔冇上頭order係冇可能開槍， 就係因為前線巴打不斷衝， 令班本來有哂plan既指揮臨陣失去理智用過大力度清場。從來革命要成功都要見血， 而通常都係要政府強硬清場殺戮青年學生最激起民憤。所以要成功， 就要係g20前令警察再犯錯出暴力， 爭取中間派支持。中共港共一班聰明人唔易對付， 但毅進警智力有限。記住你衝唔衝都會入暴動罪，只係時間問題。 分別係呢段時間衝， 民意高漲多人聲援， 好過你半年後得幾十人衝， 冇人支持下警察又克制， 變左全世界都當你地係真暴徒

3.烈士的犧牲唔可以白費， 如果連死都比唔到希望香港人， 只會有更多黃絲移民or 犧牲， 令支持我地的人更加少

所以各勇武巴打， 求下你地唔好怕和理非割席， 冇左你地令警察犯錯就唔會有今日

push

和理非入嚟睇下應該點做

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

係咪你黎帶頭？

咁不如你企前線？推勇武去死
宜家真係識玩
勇武班人就唔撚係人

真心，上面全部認同
但係個結論係要求勇武巴打繼續承受一d佢地唔deserve受到既割蓆

試下嗌:警察轉身

唔會割
但可唔可以組織下和理非去幫手或者鍵盤戰士都好
至少唔係勇武一提出乜就ban

而家感覺係和理非想割
或者勸到全世界變哂和理非

繼續堅持勇武嘅要一邊俾人鬧失民意
一邊仲要負責擋子彈

是咪應該諗下有無d咩係和理非可以做，但會做到警察頂唔緊想發癲

割席係避免唔到， 小不忍則亂大謀， 希望大家齊心

把口生係人地度， 佢想講乜就講乜我地阻止唔到， 呢個係我地一直追求既自由所賦予既權利。 以烏克蘭為例， 警察狙擊手射殺示威者，廢老一樣可以話:抵死啦， 你唔出去搞亂社會點會比人爆頭? 係咪因為有廢人既意見係咁所以就縮? 如果今個咁難得既機會都縮， 我只能夠希望有日我地唱海闊天空中共會被我地感染到喊出黎。

因為和理非係用理性去分析唔講羅輯既中共， 用感性去包容暴政，聽落好on9但係和理非佔大部份真香港人呢個係事實。 佢地都有良心，但佢地既極限就係遊行。和平遊行只對以民為本的政權有效。 所以只能夠用流血同暴警的暴行打動佢地。 中國咁多年歷史有邊個昏君係唔流血之下被推翻? 如果冇咁點解你會覺得中共會被你地既唱聲推翻? 求大家清醒下。

至於上位咁多位想玩分化既， 如果你唔係五毛，你有更好更有建設性既意思就唔該講出黎， 一咪話衝=推佢地去死， 勇士流既就係血， 梁烈士就唔係? 我地爭取到d咩? 林鄭既眼淚? 你係度批判又冇建議只會令將來更多烈士出現。

另一個要評論球賽要識踢世界杯既羅輯就更好笑， 你不如叫埋陶傑每次出聲之前食幾下警棍先講野。你有高見既不妨發表下